# Instrucciones #

Instalar Gulp en la carpeta

npm install

Todos los archivos se trabajan en /src y al correr la tarea gulp se general los html a partir de los php, el scss igualmente genera los css